港女借人錢唔還係咩玩法 ？ （附圖）

是咁的 咁小弟之前讀Ive 識左一位女同學
咁小弟係畢左業搵到份工做下啦
本身同呢位女同學都算係有計傾
係我11月既時候咁小弟收到呢位女同學msg話想借錢
佢話搵到新工但第一個月唔夠錢用 咁我就太好人就借左1500俾佢就算啦 之後係佢ig知道佢係用呢筆錢同佢男朋友去旅行 咁一開始就應承話出糧還返d錢俾小弟 但係等左一排佢拖左兩個月都只係還左500蚊 咁都算喇 佢應承左每個月還500點知係我再搵佢既時候 已經被佢透過唔同途徑eg fb wtsapp ig Facebook 都block左 佢行左呢一步都預咗大家冇朋友做 呢1000蚊當自己買左個教訓 識小個呢d咁既人 警惕下大家真係唔好亂咁借錢俾呢d咁冇誠信既人

po埋佢個樣出黎啦屌

咁撚少事你自己搞撚掂佢啦

小事

雖然有啲小事
不過啲港女唔值得幫
支持樓主

錢無左事小
但咁樣俾人呃好唔甘心

畀佢電話no我
我幫你追double又點話

為咗1500咁少錢搞到無咗個朋友

樣呢???冇樣點知邊個 邊幫你追呀

樓主唔值1500

Post你都開得
但樣又唔放出黎
樓主會唔會on9左d

比大家認住佢都好

咁既樣借廿蚊算啦

個條女為左1500無個fd

廿蚊都嫌多

咁樣你都借有冇搞L錯

經一事蔡一智

肥婆借人錢去旅行 推到佢仆街

咁既樣樓主都狗衝
死毒撚未有女埋過身

咁既樣都有男朋友

比佢電話我，我想約佢做愛

嘩 都幾方下 成個身形

我自己有女朋友 佢呢d質素就算撚數啦

樓豬毒撚

5蚊都多啦

俾佢電話我
我俾10蚊你啦

重差1000je, 叫佢肉嘗lor
通常我就要知晒朋友地址電話，簽埋欠單先借。唔還咪上去佢屋企收

2Q抵數啦

食得咁偏

1000食呢件？！咪玩

咁都借千五
$20都唔借唔

你食埋我果份 咁肥既野見到佢就想嘔

好醜

po埋電話啦

發覺叫親Kristy/Christy都係d拜金/借錢唔還嘅閪女人

比錢搵人打佢一身
欠債還錢 天公地道
再唔還錢就每星期搵人
再唔還錢就斷佢手腳
有錢洗得鬼推磨
唔守承諾 我做乜撚野要同你講道理？
你話啱唔啱先？

欺騙感情

不如我俾錢你幫我打佢一鑊

150蚊都唔借啦

咁豬都借

咁大個人追千五蚊都追唔到
如果冇少少錢都生活唔到就係你問題啦

屌你咁大方
我一蚊都唔會借畀豬閪架

有個小毒借千5比我就想媾我
拎去同條仔去旅行先

條垃圾係明星？
你on9？

屌你老母咁撚樣衰 都值1500？ 借20蚊比隻臭雞都多拉

結論 樓主抵死

不嬲借錢都係憑實力借架啦，你借得就預左係用黎買呢個人既誠信

我又唔缺錢 我又唔係做呢啲野既人
自己用自己方法搵啦

男人黎？

0.5都唔借

推下先
食花生

唔抵幫

問你一句，就仆住借，你好有錢唔至在，狗公上腦。
傻鳩黎

咁既樣你都借 捉佢做雞都要貼錢啦

借完錢諗住有閪屌

一睇樣就知係賤格港女

見到佢個樣已經唔想同佢講野 仲要借錢

我成日都覺得最後嗰三個係畫龍點晴

好樣衰

最憎人借錢唔還

條女衰過雞

推

分分鐘你po完佢潛得仲勁
你同佢講唔還就報警咪得
反正你都po得上黎
講報警追得番個機率會大D
再唔係問佢條仔拎

屌你咁都肯借1500俾佢
ching真係好肚餓喎

叫佢即刻還錢 唔係就再po 多d 相

咁撚樣衰 一睇就知唔會還啦 樓主你咁都借

咁豬都借
咪頂爛市好喎

Christy 更加係虛偽耶撚常用名字

屌你...衰係個豬西度.....算鳩數啦

屌你貼link加返慎入啦

我憑我本事借既錢點解要還？

咁撚豬都借，樓主傻撚左？

真係無眼睇

講時講唔洗貼圖啦

豬撚到

豬都有拖拍，仲要問人借到錢，咩世界

呢個世界真係好唔公平 咁都俾人呃左🤡

你d圖咁樣, 借刀都得

你覺得好慘咩? 我相信你下次都會借, 話唔定有得扑

支持樓主
同樓主一樣11月借左幾千銀比朋友
仲未還
希望佢會還

Btw,老老柒柒 樓主呢個咁既樣借廿蚊都多左

1500元睇人品、值

唔好po出嚟啦

肥婆死豬西識佢做朋友都影衰自己

你而家將呢個post條link send畀佢
同佢講你唔還我就放你電話出嚟

一於咁話

你出埋post佢都冇啲回應？

支持樓主

我宜家都未收到任何既回覆
呢d垃圾真係厚面皮到一個點

咁撚樣衰都借比佢 樓主開善堂?

個樣已經咁豬，仲要人品差，咁大個人1500都呃

阿偉？

咁嘅貨色

樓主抵撚死

你老母都係明星

死毒撚見人地有塊閪就鳩衝埋去借錢比人抵撚死

咁都肯借

自己on99 借錢比人就話人地係臭雞，死毒撚

見到d人仲周身名牌去到旅行
都要問人借錢既
呢d借黎做咩

無錢就唔好去
一係賣走部電話即刻都有錢啦

千五的確好少錢
我諗樓主本來都應該係咁諗先借？
不過下次真係唔係好熟既fd就唔好借了
借錢容易還錢難
叫人還錢好似求佢咁
俾d教訓呢d仆街啦

知唔知佢住邊呀 貼街招叫佢還錢啦

推到條女仆街死未

推到佢仆街死

電話 名 其他個人資料呢
咁都要我教？

入嚟就係為咗睇呢幅圖

其實你做咩借錢俾人
叫人問財仔借又好 銀行又好
幫埋呢d 傻西 值得咩

本身想笑樓豬係厹抵撚死
點知一睇圖我就相信樓豬真係純粹信錯朋友

醜樣到🤮

條女都好豬下喎

可能無當過係friend呢
當係atm啫

傻啦
條女都冇搞佢係fd

一躍成為香港top3 ptgf

收到啦我會記住佢唔借錢俾佢

屌你老母一開始就要po樣啦，隔幾個comment,先po托柒呀

死拖都算拉 仲要block 人 係咩心態

心諗點解呢條女好似見過嘅 屌 原來佢有加我FB

咁都有人要

借錢唔還正仆街 追人還錢重衰過搵人借錢

條仔食開屎？

死臭閪仆街死啦

臭閪

推爆佢啦
死肥婆豬閪大火雞kristy
借錢唔還
拖成4個月
咁撚仆街都有

佢IG仲未改名，仲有佢男朋友Ig,我開幾個分身幫你屌鳩佢，順便吹埋計幫你叫佢還錢最撚憎人借錢唔還錢

咁撚豬西都借，你唔驚佢話錢債肉償？！
咁大個人，借錢預咗冇得還，佢有男朋友都要問你借，擺明知你on9啦，你幾有道理都好，$1500攞出嚟講只會俾人話小氣，當交學費啦！

吹埋雞*

仆街睇完佢個樣要洗眼

本身都諗住當無事
但呢3個月越諗就覺得好似要為呢件事出下聲
無得縱容呢d人咁繼續去呃人 同埋有另一個同學都中左招既

我叫曾勤皓
黎睇下你搞乜撚野

之前借左千幾比個師弟
追佢還錢慘過狗
到呢家仲未攞到一毫

你都幾鍾意同自己過唔去

有借有還上等人呀
佢呢d真係垃圾都不如

1500蚊？15蚊都比多啦

機都唔覆好仆街
推爆佢

人地啱啱先同條仔去完長洲爆房咋傻仔
大把錢就係唔還俾你

係我就唔覆佢啦 已讀不回咪唔洗搞咁多野
又唔係熟 懶好人 就抵你死啦
條友靚D都仲話有理由.. 哩件你都借

笑了

強烈建議連仔整個追債台
借錢唔還真係好賤格

平時醫開你老母

哇唔要相呀屌你老母

樓主我應該知你係邊個

樓主高級借刀

哇屌 不了 追都唔想追條數

同條女夾埋想上位？
佢真面目係咁嫁喎

支持樓主報警
利用朋友 仲要用完即棄 應該要受下教訓

Sd比佢條仔好似正d

多圖

相認下先

仆你個街 同line 啲公仔差唔多高 又矮又肥又摷皮

IVE女係最奸啦

吾好爆大獲

佢ig都有你相喎

屌你老母，我差啲睇到嘔，成個池美麗咁款

我叫羅子鋒
黎睇下你搞乜撚野

自己鳩痕怪得邊個

好撚恐佈頭大身短

振興男兒

聽日開市跌都跌左

樓主都唔係咩好人，我個fd話佢係freeride

ive都要freeride，樓主原來真係弱智

屌你，仲未有電話，點叫佢屙尿呀

真係借1500比條咁既女?
貪有西屌咩

本身入嚟諗住睇條女幾衰 睇張圖幾句就借錢比人 咩事都無問 仲要自己開口問係咪要借 當正自己契爺咁款 抵你死啦

哈比女?

蒙頭入閘

條女既打手無誤

屌你老母 我係黎同大家分享下條女啲7相
我忍左好撚耐拉

bam

樓主真係好人

唔好係咪都話人打手啦

唔好姑息呢d賤人

借唔借,屌得到先好借

咪就係囉我都冇

連登仔真係好難捉摸
一時就屌人當依到Facebook啊？
一時就幫手屌埋一份

你個名 Ching好餓下

佢真係好多肉俾你嚐

佢個名加埋肉償嗰句，小淫蟲呢個名真係當之無愧

人地條仔$500無限砌
弱智樓主$1500得到啲咩
你自己反省下

佢都幾多個ig ac😂

on9 樓主咩叫買個教訓
1蚊都要追翻佢啦
1日唔還都要周圍貼佢大字報
呢d臭西要受教訓

乜野哥哥妹妹亂倫？

你真識食

嘩，痴鳩線上面果d咁大對比

唔怕where爛塊面既

問埋佢條仔追數

佢條仔唔肯既，Backup 佢Facebook 個friend list

直接message 同佢friend果班/佢同事

搵埋佢地屋企人兄弟姊妹就更好

你岩岩唔係成個家族死哂？ 死淨種
你都快啲死啦 你依啲人留喺世上都無乜用
你老母睇精神科就要咒我屋企

我全家都好幸福 sorry 相反你就慘啲啲
無人無物 孤獨寂寞到死嗰日
咁又係 生你出嚟真係死左佢好過啦

好慘

條仔一露牙出晒事

個傻鳩以為全世界都係明星

有無牙醫巴打可以提供箍牙二人同行一人免費優惠
費用方面樓主應該可以多少津貼下

點解個個問人借錢都中意借三千？
身同感受 同情樓主
呢啲港女唔咁樣呃你錢邊到養得起條仔
利申:過來人 比人走過3000蚊數

幫佢電話黎 一人一個wts追佢數

起埋條仔出黎，叫條仔還啦，知唔知自己條女為左一千幾百咁對普通朋友
一千蚊都要呃，有無咁缺錢，返2日工都係度啦，肉9酸

咁撚醜 我唔介意比1雞佢同條條表演交配我睇 應該笑撚到仆街

想嘔

又諗起 偉 係度嗎張圖
個樣咁 借20都俾多佢啦樓主會唔會太好人

佢一早已經封哂樓主 深潛左 不能再深了

留名等出電話一齊炸9佢個仆街

你同學有無對話可以放埋上黎

哇屌，係咪用左魚眼廣角影出黎架

咁嘅樣最多做到已讀不回 唔BAN已經好俾面

咁既怪獸就一定要佢還架喇

港男真係好撚垃圾
呢啲咁嘅質素嘅女都食得落
抵香港女尊男卑 抵撚死架你班垃圾狗公

睇呢張一開頭仲心諗條女醜到咁條仔都ok 仲想話條仔盲左盲埋右無咗個腦
屌一睇佢露牙啲相真係大笑咗岀聲啊哥哥妹妹祝你地永遠恩愛

巴絲們要借錢搵我

利申:兄弟財務公司

屌你老母
阿豬阿狗都做foodie
係IG賣廣告
執柒咗佢啦

又肥又矮又樣衰都有仔

想問係咪真事

侏儒？
我認真

口德分 -100

啲比例仲差過小儀 佢大頭相張張都有執 點解幾張全身相唔執下佢 樓主應該係可憐佢咁樣衰先借

屌 同條肥婆同屆
D相P撚到咁
(申利：勿相認)

BTW 我識樓主

睇錯同居

笑死

咁肥膩 狗也不屌

屌 令我諗起賣game野 賣500$,條友 入數紙寫住取消 我一時無睇清楚 就咁由佢 比完野佢 我第2日去禁錢 都唔覺多左500$ 先睇返張野取消既 跟住我話post佢相 fb連登見 即係轉頭話搞錯左 入返比我

刻

去佢返工嘅地方追數啦！

好撚肉酸1500都唔還

佢真人性格係點？

仆你個街 打大佬

同佢唔熟
上lecture先會見到
但完全唔覺有咩存在感

為咗嗰一千幾銀俾人公審
抵撚死

我識佢男朋友
但係佢男朋友係好人黎

佢男朋友果然係好人
幫一眾港男埋左單

直頭係兩個圓形加一個長方形砌左個人出黎

好撚豬

去拍鬼片都得

kristy 你好

睇d對話
樓豬同條女都唔慌熟得去邊
無啦啦借千幾銀比人
係咪又係唔小心
一時衝動用碌鳩諗野?

私樓真係差極有限 好過你死哂全家都唔順氣出嚟block人
你咒又點 我屋企做開風水 真係反彈到你代代唔平安都得 你可以咒呀 因為你嗰啲咀咒真係無撚用 計我話 你依加死哂屋企人都未算最慘 最慘係好快就會俾人炒 搵唔到好工 生不如死 百病纏身 各種癌細胞生長 你咁樣我寧願你唔好咁快死 我想睇你折墮

五千蚊樓下叫佢 Payme 套現啦

Push

想睇埋佢條仔咩樣

佢男朋友係好人應該係廢話黎
唔好人邊做得出呢種 我不入地獄 誰入地獄既犧牲去頂左條女佢
個人認為要同佢立返個烈士碑

已報驚

錯重點一問 點解樓主save呢條女個名做Katy嘅

係咪弱智人士黎？

屌你老母豬撚到
勇者塔呀而家？
自己搞掂佢啦

屌你係咪傻撚咗

3000咁都借
唔怪得香港一年咁多電騙

笑撚到仆街

咦，我以前啲中學同學喎

屌你老味 咁撚樣衰
嚇撚死我

係佢眼中d朋友真係好重要架 俾你睇埋呢張
當人地提款機咁

豬閪咁既樣都夠膽出黎呃人

樓主精蟲上腦

屌 我都係

當初同佢明買明賣咪無咁嬲
下次精d啦

樓主餓到咁

認同
個表情超正

好有抓狂一族人物feel

好撚樣衰

迷你羅奔

條仔好似住小西灣

咁既樣一見到佢話借錢就Block啦。

Avesco 出班？笑撚左

都幾肯定樓主唔係為左塊閪

幫推

你都識講港女啦 點還比你啊

開佢電話號碼啦
你同個fd做鳩佢都得啦
Wts都無相無電話號碼

又未屌過做乜借錢比人？

樓主係咪想條女肉償
咁多肉應該夠還

港女係咁，借廿蚊唔還都試過

diu you
咁撚豬你都借

屌你咁既豬樣都借到$1500

執返兩劑當利息

你真係超重口味

中學師兄 佢條前菜仲撚柒

樓主幫毒撚養女

雞

個樣豬西到
係咪新移民來 個樣咁大陸feel

樓主好弱智 小小事放人上來公審

屌真係借錢出去唔撚使預可以拎返
千幾蚊當教訓
講乜撚野出糧還返俾你呢真係bullshit
借錢唔還仆街死

有借有還先叫借，呢啲叫呃

Hello打手

肥絲大隻

咁核突都有男朋友

仲未肯還錢？

賤到

貼晒圖條女都未肯還錢

為左1500比人唱通街 條豬閪個腦都係裝屎

1500比人係連登唱

500蚊Q，仲差樓豬三Q

可以上小額告

還唔到幫佢申請破產

CLS， 千五蚊可以屌個靚閪啦

樓主蝕撚到入肉

咁能豬呀樓主都睇得上眼

哇屌我都算識佢條仔
乜條女原來咁仆街

嘩屌 上一頁 BYE

同佢條仔講啦
睇下佢條女幾肉酸
逼佢還錢！

好撚似石頭人

呢樣真 借出去唔好望會還 千幾蚊都要同人借嘅邊有能力還

有用碌鳩諗嘅話...
應該就唔會發生D咁嘅事

屌完佢前後爭樓主$2000就差不多

樓主係真心識朋友
條肥婆以為收左人做兵就乜都得

意圖扯開話題仲唔係條女既打手？有借有還 天公地道呀 無論樓主點都好 都改變唔到條女借錢唔還既事實

屌你老母
我對住你都唔知係敬拜定好笑
人地一開始話咩找卡數 下月先有錢
你就已經自己講定係咪要借錢
見你咁狗沖 心諗條女一定好正
咁衰咸濕都正常既
點知條女咁既樣....你真係大愛撚
請受小弟一拜
我贈你一句 牡丹花下死
下次你識揀啦

有時都唔明，咁撚大個人幾千蚊都要問人借，不如死撚咗佢算

睇完真面目 我信樓豬唔係鳩痕

又係憑自己借返黎既錢
點解要還

睇完仲女張相，可以做總結

樓主係好人，識得過嘅朋友

條女

連登好多on9仔
有人帶風向，好易就跟風

勞資糾紛，付出金錢得不到滿足

最新消息：
當事人今朝終於上水償還返相當既錢俾小弟
亦幫另一位受害人討回公道

收到左錢？

我都係同屆

屌 好撚合襯喎

借錢俾個咁7既肥閪,反思下啦7.7
教你啦,拎曬手頭上有用D資料SD曬俾佢所有共同朋友
佢自自然然肯還,佢用粗口屌你就CUP圖+錄音報警話俾人恐嚇
俾埋報案紙佢睇,咁佢都企到咁硬...就算啦7.7 當掉錢落海

美圖獸獸

你都係收返埋啲相自己J啦

借錢俾人要預左佢唔還
如果佢借左唔還你會肉赤就唔好借
廢事朋友都無得做

你可以提佢還錢,但提多過3次就唔好提
因為呢d係仆街來,當拎筆錢試到佢人格算

手臂好肥美

人人都有手緊既時候

而家咩snow嗰啲app唔好信呀
一見到女用呢啲app影相就知佢本身個樣好極有限

睇到啲相咁大對比
又連一千蚊都想呃

依家啲肥婆好蠱惑

條仔都唔係好好咋喎

我地欲知後事如何喎
不如po埋段對話出黎啦

咪係
樓豬係天真on9仔既可能性大過嗒豬西糖好多啦

嘩屌

你應該講
羅莽如果有侏儒症就係生成咁

你倒貼俾我都唔食 佢男友好偉大

樣已經唔靚 重要格衰
1000蚊睇人格

想知點解釋Block晒你哋潛咗水
知道自己畀人放上連登有乜感想

啲人係都要出曬名先肯還錢
戇鳩鳩

$20都曬撚左。

Dllm 借完連登做你想做既野之後就潛水， 過橋抽板

咁你想點？

上來講返都算有手尾了

其實重有下文
佢要求del post

痴撚線咁都有仔
香港男人專做爛市

叫admin del post lor (del到既話

唔係比人放上網佢都唔會還錢啦

扮哂野

推到佢仆街

Po 就無得del 既啦
唯有樓主肉償啦

r u kidding me

另一位受害人點？詳細

佢真人成隻河馬咁

識佢 留名

好撚樣衰呀

有時借錢比D FD都真係好撚嬲, 你還唔到, 等錢洗唔緊要, 起碼你都自動自覺話比人知, 呢個月真係點點點, 還唔到比你住, 下個月呀, 少少責任都唔撚負返, 仲要我個個月提鳩佢, 當初借你錢果陣, 我就真係轉頭落去過比佢, 前後都唔撚駛10分鍾, 借果陣又話一個月還多幾多, 之後去到月尾又唔撚見左人

另一個受害人都係同學
不過佢就冇咁嚴重
又係俾佢借500度
其實果個同學借左之後都冇搵過講還錢呢樣野
係朋友口裡得知
不過呢件事當然唔會咁不了了之
人在做天在看

點解粒墨咁銷魂

Block晒樓主都話唔係有心唔還
想笑死人咩

廖子晴同學你都幾撚唔知醜
有錢去旅行 有錢去長洲爆房
叫你還錢就話自己有困難
Block曬樓主 意圖係咩大家心知肚明啦

人醜心更醜

佢根本就係有心吾還 手緊咪出聲囉
已讀不回已經夠賤格
仲要block 人

之前三催四請都唔應機，仲要block埋人。而家就咁爽手主動還錢

樓主你又係賤嘅

爭人錢唔還仲串到咁
叫人尊重佢 咁佢有冇尊重過人呀
借錢唔還仲要Block左人 仲話人過份
條肥西個格衰到貼地

唔還錢同會唔會手緊係兩回事

500都唔值

佢個困難唔係錢度係個心度
佢起初覺得唔還無後果咪唔還lol
一唱通街就還

依d肥西真係覺得借錢唔還無問題
賤撚過狗
貼個西樣出黎就岩啦

死垃圾

返全職咁耐$1000都還唔到

樓豬傻仔黎既，既然搵唔到佢人
又識佢條仔更係一開波就搵佢條仔

條八婆肯定激到扎扎跳

無人想搵你相認呀傻鳩

梗係屌完先借啦，on9仔

到底有幾多人識呢條女

人地用哂黎貼仔阿
唔係條仔走左9世拉 長期心靈同視覺上傷害阿
唔使要湯藥費阿？

慘

吾你老母閪

條女d caption勁似d ptgf
叫條仔哥哥係咩玩法

亂輪play

呢啲咪就係唔見棺材唔留眼淚

我第一眼睇真係以為係ptgf
我心諗乜而家出埋樣咁豁達

熟嘅更加唔好借

支那樣，20蚊都唔值！

換返佢角度原本諗住借3I

你條撚樣借的一半

仲有1k5要跑山先夠了數

佢肯還5百算好

正常緊係唔撚還啦

唔洗息？

我叫莊添丞
黎睇下你搞乜撚野

樓上D人話似大陸人樣
呢啲擺明港女樣
眼大鼻闊

唔好推啦 好慘

唔怪得咁撚肥，同條仔一人一杯珍珠奶茶

佢電話幾多號呀，條女過左數未

講到男朋友幾𡃶自己 咁咪直接問男朋友攞囉
洗咩問朋友借嗰$1000幾百 又要拖數拖到block晒人
搞到而家咁樣 個個都知你係啲借錢唔還嘅人
何必呢

咁你捨得公開佢電話未？

唔做同隻厹有咩分別

培_某屆四大神獸之一

如果條豬閪係靚女

我諗連登仔無咁慶

同佢講比你屌唔洗還，睇下佢制唔制

咁既樣都借樓主終極持保留

如果唔係好熟都問你 應該係一開始就立心唔還 所以人緣唔好反而成日比人借錢

起碼佢都覆你拖下你
我個垃圾ex借我25萬
每次問佢幾時還到都唔覆
依家block埋我添

垃圾情侶

睇怕你老母 個台蝗字

X聖 2015 年畢業生

屌你原來呢個搞笑POST黎
睇到條女圖笑到停唔到

屌你，同級同學黎， 本身都冇咩fd個D黎

樓豬係咪姓梁梁

公開電話係咪有烈士打去先

你地大唔大Jj?

廖子澄！你有無家教架？借人錢唔還

肉償啦

點解會變左做Katy？

廖子晴扮夠可憐未?
唔還錢都算喇 叫條仔ig出po話樓主屈你 害你
廖子晴你思覺失調定失憶

我女人嚟

一張圖比一張圖樣衰
點解樓豬會借比佢cls

做乜撚？

連登del唔到post sor

樓主好型

爭人錢仲大條道理

睇黎宜家有人賊喊捉賊

推撚爆佢

死賤精 廖子晴

廖子晴！！！

又要幫條女強出頭 又要怕死改哂名咁

話你屈錢黨wo 都係唔好跟車太貼
你話有其他受害者 有無多d料證明？

我諗佢應該係失明人士。

笠水狗

唉，傻系冇用腦諗野

$500利息都收少咗你條豬閪港女啦
更何況唔係樓主搞大件事你都無諗住還錢
廖子澄肉唔肉酸啊你 $1000蚊都諗住走數

為免大家混淆視聽
呢個係其中一個受害人
佢過多既錢我就轉個眼就俾返另一個受害人

清者自清下先

支持

唱衰個廖子晴 Kristy 同埋 Andy Ho

為咗個咁嘅賤精白白俾1500蚊人 你個腦無事嘛？

睇完要洗眼 dllm

推到佢仆街

真心睇唔透樓豬連條咁撚豬既都借得落
經一事蔡一智下次咪啦
Btw 屌人屈錢條柒碌係咪on9定聽力有問題
講到明幫人追埋都可以係fb唱9人
抵你食到件咁豬既

借個個仲戇鳩

哨牙鬼
矮肥婆

推到上hk01
玩大佢囉

好早已經還咗五百

即係話俾人知淨返嗰一千, 自己拖左好耐

屌，唔好比佢停呀

推到條女仆街為止

Avseco 起薪都有萬五啦，
一千都唔撚還，正閪人

真係好撚仆街，
佢唔覺得欠債還錢係天公地道

出咗名先現身，早知今日，何必當初

樓主，明白您想做好人，但係借比個樣正啲既個心都舒服啲阿

呢度幾時做埋小額錢債庭
好忙啦已經

又想改名

算鳩數啦肥閪
無人會想search你 唔洗改嚟改去

真係細數當識人算 費時以後俾人背後插一刀

話哂紀律部隊

清你搞笑？

推 廖子晴

樓主仲有冇最新update?

樓主收數完畢 拍拍蘿友走咗

為1000幾蚊搞咁多嘢

快啲還錢啊屌你
千幾蚊都還唔起

借錢如送禮 還錢如乞米

利申 從未借過錢比人

擺佢電話上黎

條條成個章魚城咁

上小額錢債

好啦
還左錢就放過佢

我都係咁話 真係唔好推到佢仆街

樓主再唔update下就坐爆你

無野好update啦
你同佢都幾老友

見到佢咁無恥咪幫佢一把

有錢唔還果d人真係好撚賤

哇，頂

大笑左

有錢去旅行 冇錢還比人

唔怪得啦原來係av狗

賢哥幾時有女朋友我唔知㗎？

賢哥幾時有女朋友

條女質素 樓主比靚女呃都話姐 呢個⋯⋯

屌 1500蚊都要拖
真係痴西線

早知今日 .......

嘩 邊個黎架？

男方射緊？

我會每日加入來輕輕的一推

你而家係咪捧打鴛鴦先？
明明而家天造地設

咁撚大隻入咗咩紀律部隊？
有福氣喎嗰個紀律部隊

俾個屎眼人睇隱性Gay

回POST屌樓主, 無寫慎入,
望到隻豬屄依家反緊胃

真係 on9 , 讀 ive 唔係冇原因。 咁多單借錢唔還都仲學唔到野，抵啦。
借錢借俾兄弟好啦